## project desc
Este proyecto es basado en un curso realizado en Platzi para manejar react, redux y firebase. Como librería de diseño se usa antDesign

## Login
Las credenciales que pide el proyecto son:
User: dev@test.com
Password: admin1010

## Run project
1. npm i
2. npm start
